終於搞facebook!!! 我侵有仇必報真君子!

華盛頓--美國政府和48個州週三起訴Facebook，指責其濫用在社交網路中的市場力量來壓制較小的競爭對手，並尋求補救措施，其中可能包括強制剝離該社交網路的Instagram和WhatsApp等的消息服務。

聯邦貿易委員會和紐約總檢察長萊蒂西亞-詹姆斯宣佈的這一具有里程碑意義的反壟斷訴訟，標誌著今年政府對看似不可撼動的科技巨頭的第二次重大攻勢。司法部在10月起訴谷歌濫用其在線上搜索和廣告領域的主導地位--這是自20年前對微軟提起歷史性訴訟以來，政府為遏制競爭所做的最重要嘗試。亞馬遜和蘋果也因涉嫌反競爭行為而受到國會和聯邦當局的調查。

詹姆斯在新聞發佈會上指出，"我們阻止這種掠奪性收購公司的行為，恢復市場信心，這真的是至關重要的。"

剩低兩個無告既州係咪加州同紐約州

YouTube同twitter應該驚到震

Twitter呢？
九唔搭八都 this claim is disputed

叫習近平救你啦豬西

The landmark antitrust lawsuits, announced by the Federal Trade Commission and New York Attorney General Letitia James, mark the second major government offensive this year against seemingly untouchable tech behemoths.

唔識英文？

本周全國集會遊行最多人應在在喬治亞洲及華盛頓

Youtube 未驚過，將會將所有選舉舞弊影片下架

YouTube可能以後唔比落廣告。我諗起quit YouTube lo. 迫人睇都有

Twitter 可以叫佢取消retweet 功能，ban 自己總統世界級，以前既話Twitter 老細可能比CIA 啪九左啦

其實朱克伯格同中國仲有咩生意？大陸抄左你啲嘢開左個微博都仲要奶嘅

只需收賣高層

原來今次加州個議員之前又係不停抹黑侵
點知原來同個中國女間諜有關係

錢同女人lo, 仲有咩姐

最藍係dc , ca

賣data囉

剝離WhatsApp

中共一年應該都比成幾十億買YT FB廣告

依家fb得d老人輩係到,
年輕一代已經轉左去連登/Snapchat/抖音/其他apps

你啱

直接交友App約扑野

佢老婆咪中國人囉

支那雞